突發！坤哥2018又柒一獲！

我屌你老尾
Happy dog year???
農曆新年未到喎大佬
咁快過狗年？
恥笑開始

又想做新聞

小學雞

特登做真係好核突

搵人p走佢

佢啱啱 做開狗公梗係happy dog year啦

一次咪好笑囉 次次都係咁 係人都知你假膠啦

係屬於坤哥既年

岩

其實佢幾好人
不過唔識做人

唔識做人點會由公屋仔撈到買樓開鋪頭

唔洗訓

屌 望多兩秒好似鬼相

柒坤

又駁上報

訓了

唔咁做邊有你呢D人放埋D垃圾上連登

咪盲反啦我覺得幾幽默喎

同類先識笑

係，我份人都幾幽默

呢條死on9仔成日以為自己好風趣佢幾撚時死

唔通你講你屬咩會跟返農曆？ 新聞講果d1月1出世狗年bb又係講錯? 咪為反而反啦

好似係跟農歷

一月頭出世未過年都好似唔係屬狗。

狐仙

唔識就收返埋啦

乜嘢新聞講狗年BB
拎出嚟睇吓

正確啲講應該係立春添
不過初一都算約定俗成

果啲咩1月1號就收埋啦

農曆

1月1日出世叫元旦bb

深潛左啦條友 柒少陣啦

坤哥自己都講過第一二次唔小心，之後開始突登打錯博關注，你班友仲幫佢宣傳

Dont m....

唔識唔好衝出黎7啦
未到狗年出世嘅都仲係雞年 B 呀屌你老母
你語氣唔係咁寸77都唔會屌柒你

王君馨個look

睇得出

咪撚同佢開post啦垃圾

真係快

On9 過左農歷新年岀世先當係狗年岀世

廢柴昆

香香身型好似正咗

佢把口咁撚臭 話唔定佢係話緊佢身後面全部都係狗呢